做it有拍拖 女友去左wh既巴打入黎望下

LM

好人好事

雞

港女

Push

推

識大把男人結婚前結婚後都叫雞
洗唔洗開post講？
唔好同我講 key and lock
依家係不忠既問題
男女適用

真係好人好事 希望個男仔睇到

push 好慘

樓主做好事 一世平安

On9? 樓主講既男仔有冇係結婚前叫雞先？如果有就公平。如果冇，個男仔就要買隻雞單啦on9啦。

好人好事，樓主一生平安

對伴侶不忠唔理男女都仆街死啦

推到事主 或者識佢朋友睇到

利申：做緊IT狗

幫推

出圖仲實際

有無相？

個post講緊條女食洋腸派帽，又無啦啦拉埋自己識大把男人叫雞黎講

用個腦諗清楚先講野啦

希望揾到佢男朋友

非公審 唔會出圖
只希望佢男友睇到符合條件 唔好傻傻地係香港等隻臭雞返黎結婚

你鍾意咪開新post講囉

不如講下呢d女仔 性格通常點 有咩特質
個樣點？

咁你摺埋啦，係到講故

做IT預左
IT佬又悶又木木獨獨

lm

放左條女出去fucking hoilday就無撚用架啦, 戴帽就緊架啦, 仲要最個鬼佬好大機會係有錢嘅, 臭雞最後嫁出埋過去, 再生返個mix, 雞界嘅贏家, 做bank嘅it佬就慢慢係香港捱, 到你4-50歲仲要俾人裁走埋, 諗起都悲哀

標準港女格
自視過高、無理取鬧、麻煩、陰險+妒忌心重

呢邊香港人唔多 難得大家識到都出黎食過幾次飯 同佢同住既2位都頂佢唔順

佢12月係個鬼仔屋企住左3星期同人地傾計
條鬼仔仲要唔係住我地呢邊 佢每次都係自己買火車票送上門 ‘同人傾計’
1月頭岩岩返黎個陣 佢fm聽到幾次佢講電話 喊哂咁話唔想分開 之後就買左車飛又去人地屋企傾左幾日

有都唔會出黎認啦

放埋上浸大 secret 應該容易d見到

最不可靠是愛情

有證據就貼上黎啦

個男仔啲frd認得就會同佢講

1

2

3

4

5

又一件臭雞 oh no

如果係真，個男仔都幾慘。

唔放圖講經咩

講左唔會出圖公審
成個香港要符合以上資料既人都冇乜邊個

Push, 幫男仔脫苦海

華人女人見太多，係其他人面前扮貞潔，一見鬼佬就送上門比人屌都算。

仲要數臭你地班亞洲男，講到亞洲男人係封建社會出身咁

仲要當其他人係白痴，屌完幾獲仲扮處女

利申：WH 見唔少。

有無相

無圖放連登你就含撚啦

it狗好慘

有無港女出來回應下

巴打俠骨仁心

放條女出黎
廢事下一手巴打中伏呀嘛
救得呢次唔差在救埋下一位

好想知邊個

真係好慘

post圖啦

你唔放相出嚟就點都有下一個受害者

放相出嚟啦
就算it狗唔埋單
都有機會其他人埋單㗎嘛
公諸於世等大家小心咪重好

pish

中出即飛

HK no IT

推到隻雞仆街

綠帽唔怕帶
最緊要除得快

買你老母單

推，救得一個得一個

出圖喇，又唔係叫你講自己咩名

幫人幫到盡，送佛送到西喇

推 呢d臭4正仆街

圖呢

推到有人睇到

圖

事主快啲見到呢個post啊

PUSH

輕輕一推

Po條女張相出黎咪得囉

又要推又要加密？

如果巴打係做it（聽聞係銀行)
浸大畢業
陪埋女友係18年11月一齊黎香腸國首都 仲留左（一個星期？）先走

恭喜你
你條女派左帽比你啊

我地真係真係好睇唔過眼條臭雞黎左一個月就派帽
因為其中有人見過臭雞既男朋友 斯斯文文咁 仲專登陪佢一齊過黎留幾日先走

佢由12月開始已經成日送上門去人地屋企過夜（最少2日）
話同個鬼仔好好好岩傾
一個月起碼要去人地屋企傾幾次

如果有邊位巴打想搵我確認下/識得有人資料差唔多 可以留tg

利申：非打手 件事係佢fm爆出黎 我地圍內既人都知 呢幾日聽到佢傾電話先100%確定 有人見過佢男友但唔知點聯絡先上黎開po

希望大家幫手推下
綠帽唔怕戴 最緊要除得快

推上浸大secret 各大銀行secret (如果有) 實睇到啦
略盡棉力
Push

如果事主or 事主個fd係CD-ROM咁點睇啊？

push

貼撚左堂先啦

Pish

免費雞

守望相助

點解唔post 圖

女人

放圖啦屌你 依啲女咁賤唔可以姑息 等大家認住咪以後埋錯單

要推

推到有圖 易啲搵到受害人飛走臭雞

你自己都話男女適用 咁你呢個留言係想做咩？

@月野兔兔

留名

你真係蠢撚過隻豬

德國阿

你想比it9事主知但又加密做乜鳩

出圖仲實際啦
唔係淨係畀人派帽果位巴打甩身就無事
仲要俾各位巴打小心，認住隻臭雞
唔係既話都只係唔同咗人幫臭雞埋單

IT狗有拖拍已經要感恩

華人女真係咁...
之前有條片 有班係外國生活既 日/台/韓/支妹 比人訪問係咪中意白人多d
大家都好誠意答係